［政苦工］有冇爸打一齊申請 產業看管員

申請人必須(a)完成小六教育程度，或具同等學歷；以及(b)中、英文語文能力水平達小六程度。

會唔會搶左波台Ching的飯碗

我有自宅守備員經驗

有telegram?